千奇唔好玩感情

已經單身左4年幾 但我仍然一直叮躅自寧缺勿濫 唔好玩弄感情

但點解身邊既人就偏偏要玩我 係我太認真定傻仔一個

愛情係好玩但唔好玩愛情

錯的是世界 不是你

感情和賭博一樣
要麽贏要麽輸
投注一切的話
要麽滿載而歸要麽傾家蕩產
沒什麽的 看淡點吧